on9 Tesla 車主隧道自動收費亭 AutoToll 停車欲以八達通付款

揸Tesla係咪真係特別on9

屌你老母你傻既咩

yes

揸Tesla係咪特別多on9

即係佢根本沒申請到又走去用

利申 maths A

樓豬1999

弱智都知Autotoll 無得比錢